集思廣益 要幫公司度個廣告標題

唔該咁多位巴打幫幫手
公司係搞廣告製作 即係招牌個d
阿頭叫我度個廣告標題for present/sell 客
諗撚左成晚 比左十幾個佢都話太普通 求各巴打出手

英超最強，唯有馬達!

大家互相幫助下姐 唔洗咁既
或者遲下你都有野唔掂我幫到你呢

送埋足鳩鳩猴都唔掂了

捐左$2017去公益金之後連登仔應該肯幫手

冇付出想搵收獲真係即食文化既俵俵者

巴打你幫左我先啦不如
借三萬蚊比我夠啦

我好緊火呀 你俾我口爆好冇

唔講咁多,即刻賣廣告
(隻腦魔要加埋上去 )

用個客間公司名玩食字gag

賣乜又唔講 公司名又冇 諗條春咩

好吧，你比你老母我屌先啦